話冇人出既，忘記左香港人既智慧

經過兩次百萬行，個個都早到準時到，點知等幾個鐘先行。
今次大家醒喇，太陽落少少山先出黎，舒服D又唔洗迫。

所以唔係冇人出，係香港人太聰明